[急] 你屋企樓下條街要人！！

唔該你地唔好配合對家搞宵禁 好似縮入老母個閪咁準時縮返屋企
唔好理黨鐵8點罷駛 唔駛理垃圾罐頭連鎖店早收

同我出曬黎幫襯肯照常開門獨立大小店 出黎掃街睇戲拍拖 有開既地方同我填滿佢(eg. 葵廣 過半有開)

完全係難得可以消費落本土街坊經濟既機會
市道差左 但係冇左連鎖爭生意 係咪應該支持下小生意既生計同耐力呀 街坊舖服務對象係我地班陀地呀

話比罐頭餐廳同垃圾黨鐵知 香港冇左你係無撚所謂 早少少出門迫車都唔會割呀

仲可以保護埋夜晚出動既手足 眾目睽睽人強馬壯

波士頓馬拉松恐襲之後果晚 當地市民係大大力高調出街如常食飯
就係話比恐怖份子聽 我地唔會驚出夜街 唔會向白色恐怖低頭

自推10次

9

8

推

又話想贏又話要國際戰線
而家咁撚大個機會快D幫手
NBA同電競係兩大重點

1.翻譯文宣
2.Twitter
香港人，反共！

7

6

5

4

3

2

1

push

有道理！要大大力咁推！！各區要繼續歌舞昇平，話俾全世界聽無黑警我地仲社區極之和平！

有道理，幫襯黃店

推！

絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

葵廣多偽黃店喎，要分清楚邊間係真黃先